High intelligence: A risk factor for overexcitabilities

High intelligence: A risk factor for psychological and physiological overexcitabilities

Highlights
A potential association between a hyperbrain (high IQ) and a hyperbody was examined.
Those with high IQ had higher risk for psychological disorders (RR 1.20 - 223.08).
High IQ was associated with higher risk for physiological diseases (RR 1.84 - 4.33).
Findings lend substantial support to a hyper brain/hyper body theory.

high iq關連登仔撚事咩 唔怕

You are right

痴線佬